今日坐a21機場出旺角嘅女仔可唔可以入一入黎

回程車坐喺，上層第三排左面走廊位黑色褸女仔，今日喺我咁頹廢咁負能量嘅日子，你都願意坐我隔離，我想同你講我好想問你攞電話但冇膽問...
好似見到你有上連登，如果你睇到呢個po可唔可以同我講啦...

係

幫推

我唔鍾意毒撚架 死心啦

【慎入】
me do失鏈喇！！！

同埋我想講 你身上好大陣南亞裔味，無其他位坐我先逼住坐你隔離

點解可以咁撚on9上連登出呢d post諗住識到人？

不如出post叫條女幫你含啦

含啦柒頭 無人想知啊

見你毒撚坐係到縮埋一邊多d空間至坐落去
唔好諗咁多 返屋企打個飛機算把